一人一條問許志安既問題

「你幾時開始壞左？」

don't you have better things to do?

窄唔窄
洗杉好唔好玩

你到底搞過幾多條女

好唔好屌

幾時開concert 好想睇

好唔好屌先